［求意見］一個人去邊度旅行好？

年尾要清假 打算用其中三四日連埋weekend去個五日到既旅行
因為唔想同人講野 會自己一個去
韓國唔去 台灣去過好多次 咁多位有咩地方好介紹

利申：真絲

我岩岩去完越南
你可以試下
無你地想像中咁危險

越南邊度？

你邊個月去

一個女仔就緊係去啲大城市
我會建議你去下胡志明市先
比較上安全少少

諗住九月頭去 其實

多野食就一定啦 多唔多野玩/行？

東南亞我諗都係越南、、泰國、馬來西亞、新加坡、菲律賓之中揀一個

之前試過一個人去福岡，好舒服好啱一個人去

新疆 尼泊爾

關島 順便渣飛機

北韓

四川 雲南
睇風景一流

新加坡去過 悶到仆街
越南同泰國好似唔錯 ！

福岡有無溫泉

呢啲有興趣
係咪要搵人拼車好啲？ 邊度搵到呢啲？

[quote]四川 雲南
睇風景一流[/quote］

景點同景點會唔會相隔太遠？係咪要跟團

泰國你5日夠晒玩
Jj market,河畔夜市，big c,火車夜市

雲南會好啲 車程唔算太耐。有興趣可以上埋玉龍雪山 不過小心高山反應

想靜靜地一個行景點深度旅行
吳哥窟真係無得輸

有 由布院果d

我都要年尾清假 但我仲有十幾日
啲frd已經用晒咁制 所以我都諗緊一個人可以去邊好

唔租車好難去 機票都唔平

多謝巴打 睇下點plan先

一個人包車貴
平機票得HK Express

咪又係日本

Sri Lanka

有咩玩

留名 十月都想一個人去
諗唔到就台灣

Bali

係咪又係要包車先玩到

北極

印度 巴西

都係

日本
泰國

一個女既去印度

如果去日本想去啲無咁多香港人同中國人既地方 有無推介？

唔介意唔去外圈既話
踩單車都唔錯既選擇
去到其實大把鬼佬踩單車

如果我一個人去又搵唔到人share包車錢，可能淨係去1日小圈算

暹粒值得留幾多日呢

仙台,平泉到青森果堆東北地方, 伊豆, 四國
利申：up下, 唔sure

青森都好多港豬
八戶比較少啲
但少遊客嘅地方未必有英文 menu
啲人未必識英文
除非都係去返啲遊客地方（即係有機會有蝗台蝗泡同港豬）
聽講高野山就多歐洲客 德國嗰啲
都比較少亞洲遊客
可以食精進料理住寺院清靜下
離大阪都唔算遠都好容易去到

再過少少三重都好靚 但伊勢都多遊客
再遠少少例如鳥羽 志摩嗰邊開始少遊客
但唔係太景點同酒店基本上唔太會講英文

多謝絲打 其實我都考到N1 溝通應該無問題
去遠啲一條友既問題係件行李 啲jr又唔密 攞住大舊行李遠距離移動都幾煩
btw 一個人住溫泉旅館會唔會好奇怪

包車大約幾錢？

除咗包車，吳哥窟仲要入場費

都考到N1，日本會唔會就係首選

好多溫泉旅館plan 要去2人或以上
不過有啲有女子限定一人 plan
上jalan 搵搵其實都唔少 （住過）
但選擇一定唔夠兩個人多
酒店同酒店之間可以用 宅急便
你問一問front 佢就會幫你搞
不過去遠啲地方未必有即日到
所以可以都要帶少少行李
好少少嘅酒店都會有乾淨嘅coin laundry
所以行李都唔會話太多

有問題就再補充啦
趁我剛剛去完記憶力尚在

留名 學野 我都係得一個 last day 前想8月14果個星期想遊日本（未去過日本 ）

一個先好玩

關西如何?
溫泉有有馬，和歌山
shopping有難波心齋橋
風景有京都
去埋奈良撚埋鹿
食野有刺身，拉麵，燒肉，饅魚飯
九月淡季坐廉航幾百千幾機票來回
冇得輸